【慘慘豬】支聯會僅籌得80萬，陷財困！

支聯會主席李卓人周五表示，……，支聯會在銅鑼灣記利佐治街的街站及民主黨協助的幾個街站，共籌得逾79.29萬元捐款，較去年銳減七成。

無錢去建設民主支那了！

李卓人在商台節目中透露，今年籌得近80萬元捐款，較往年約275萬元大幅減少七成，支聯會將面臨財政危機，呼籲市民網上捐款。

此外，香港六四紀念館計劃在網上建造「六四人權記憶博物館」，……周四發起全球眾籌，目標募集150萬元，希望明年完成項目。

哭𠹌咗

要輸了

上市集資啦 呢排可以當中概股咁炒

執啦

在網上建造「六四人權記憶博物館」
用wix 放d相上去有幾貴？

股票編號：8964

係咪放上patreon

叫屍屠華搞個地獄籌款囉

有錢俾612都唔會俾你啦

都捐左30幾年...叫你做中國人之餘 幫埋支那人平反埋 你食撚屎喇

慢必6個鐘都籌到100萬

攬炒巴籌到100萬.....美金

80萬買蠟燭仲唔夠？

點解要用香港人嘅血汗錢建設民主中國？ 而唔係買軍火對付大中華民族主義者同支那共匪？

屌呀 個博物館聽左咁耐仲未起好

下起個乜野網站用成150萬

好老實 李卓人係依年有無做過啲咩 何俊人超碼都叫幫下林榮基去台灣

捐左咁多年都係唔夠，不如直接講要幫你養幾多人，想買幾多物業

條友咁出名 都仲有人回佢
正經post又唔推 日日單單打打成信怨婦咁

李卓人做到野就唔會落選啦，
濕鳩組織

執柒左佢啦支那會

咁都有80萬

150萬。

因為無人課金，所以起唔好

無。

完全無上過街。無發過聲

有飯民打手嬲嬲豬了。

同倒$落海冇分別

捐612好過

寧願捐俾612, 支聯會都係不了

你係咪中国人？你點解唔建設民主中国？

戇鳩，肺炎市經濟低迷都唔識節衣縮食咩，你仲要係支聯會渣，包你棺材山地好冇

係喇 又係香港人唔啱喇 唔俾錢你地使

都話左
去上堂學港獨而唔係捐錢

三十年後，習永續，仲話建設民主中國。
人唔笑狗都吠

30年後李卓人都死左啦

最緊要而家有CAP水先

入錢入錢入錢
點解重會有80萬入到袋，香港人錢真係易呃

即刻燒咗100m溪錢比司徒華

8字頭莊家股向下炒

笑左
俾錢佢有咩用？

如果年年都無大台既話，使要乜撚野經費？

攞80蚊買冥通銀行現鈔燒比司徒老人就得。

唔使養住班大中華膠？

幫我爭取到五天工作、8小時工作未？
好似都爭取好多年

心聲

爭取左啦（幫公務員嘛）

支聯會呢個共產黨員司徒華搞出嚟嘅下線組織，收皮係好事
以後其他人/團體接手搞晚會，以紀念角度出發，香港人引以為誡ok，唔需要所謂「平反」

有冇諗過蕭生9up幾句都成百萬

邊個有心做野市民會見到

攬炒團隊《重光香港計劃》— 攬炒過後是晨曦！

課金課金課金

叫撚左30年乜柒都無做
年年坐兩個鐘
好唔好意思收80萬

有心課比蕭生每日都有新聞聽下

李卓人真係收皮啦

支聯會開支係點 ?

收 到fat fat咁

99%落袋
1%建設民主中國

點解重可以呃到80萬？香港人真係好天真

人地係建立民主中國，服務中國人，麻煩你認清事實，立即糾正錯誤

同一班依附喺共產黨既權貴講爭取民主中國，結束一黨專政，天下間竟然有咁白痴既事。
支聯會呢d組織晨早就執柒左佢，仲要叫人捐錢，獻世

佢哋咁鐘意中國，返中國籌啦。

好，等間捐少少

一人捐一蚊都有14億

八成送畀共產黨
兩成落李卓人袋

反清復明
反攻大陸
平反六四

三反越嚟越似

樓主可以pin呢個，捐比攬炒團隊仲好啦

【突發】攬炒過後是晨曦！攬炒團隊《重光香港計劃》眾籌上線！

80萬點建設民主支那呀

支聯會根本比支那更加唔想平反六四
平反咗就冇飯開

一直都係廢
每年等64 cap水

捐俾攬炒巴團隊都好過捐支那會啦

岩

網上建造「六四人權記憶博物館」

咩網站要150萬咁貴

三十年人血饅頭
對民主毫無改進

用埋六四饅頭都籌到咁多算係咁

唔食得幾多年啦。班廢老死晒就無人捐

冇錯呢個係著名5毛

點解仲有人捐

因為港豬好多都自認中国人

中國民唔民主關我撚事咩
我只關心香港仲有無民主

賣樓咪有錢囉，呃咗幾十年錢，揸住咁多物業收租。

屌你老母搞個網站150萬，仲貪污過政府利益輸送俾建制派d工程。

佢地仲話下年見...
佢地連個心都希望平反唔到

0721 元朗建築
0728 中上環移動
0831 太子人壽
0925 荃灣水能

李卓人出名去銅鑼灣揼骨

仲有80萬

咁都有80萬夠衝衝食幾多餐鳥

唔使食飯？